今日有人問我有無時

我答佢 我快樂有時，我叫悶有時

原來係問我有無鎖匙...

屌你老味你D GAG仲撚衰過白韻琹薄Bra飛釘